{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089335?place[place_type]=GID&place[gid]=1089335&place[latitude]=35.5163051079&place[longitude]=129.0023600395&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해피밸리2펜션"
    },
    "text": "こんにちは、梁山ハッピーバレー2ペンションです。 ペンションは入室時間が14:00で退室時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションはペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されており、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、毀損による損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 個別バーベキュー炭火バーベキューを利用する場合、30分前にお知らせください。 バーベキューの使用費は20,000ウォンで、メニューとピックアップサービスをご希望の場合は予約の際にお申し込みください。 ペンションの前庭にはプールがあって水遊びを楽しむことができ、ハッピーバレーの客室にはカラオケがあります。 フットサル場もあり親睦を深めることができます。 駐車も可能で、ペンションのすぐ前には美しい渓谷があります。 ハッピーバレーの客室は基準20名ですが、最大25名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対しては別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は制限されており、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失については、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何分前にお知らせすればよいですか？",
            "answer": "個別バーベキュー炭火バーベキューを利用する場合、30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用費とメニューの申し込み方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューの使用費は20,000ウォンで、メニューとピックアップサービスをご希望の場合は予約の際にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの前庭にはプールがあり、水遊びを楽しむことができます。また、客室にはカラオケがあります。さらに、フットサル場もあり親睦を深めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの客室は基準20名ですが、最大25名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 723
    }
}